Dit verminderde me in één keer tot matiging.
Ik had een hand op elke heup en zo Ik gleed langzaam naar binnen, ik drukte haar prachtige billen naar achteren om elkaar te ontmoeten Ik?
Ik hield mijn lichaam rechtop om te genieten van de mooie aanblik van de beweging van haar billen.
"Steek je arm om en voel mijn clitoris, Charlie, liefje."
Ik deed het een minuut en fluisterde toen- "Het is heerlijk om je prachtige kont in actie te zien, dus bid breng je eigen vinger aan op je clitoris en laat me genieten van het mooie zicht."
"Heel goed, lieveling."
En ik kon voelen dat ze het meest woedend wegkwijnde.
Dit stelde me in staat om introduceer de eerste en vervolgens twee vingers in haar meest heerlijke onderste gat.
Toen ik merkte dat ze in de grootste staat van opwinding was, ik veranderde plotseling mijn pik en verving het voor mijn vingers.
In haar verrassing en opwinding, ze had geen tijd om weerstand te bieden, en ik gleed in, niet te snel, helemaal voor zover ik kon gaan.
